<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Первое сообщение -->
    <string name="firstMessage">Приветствую!\nЯ интеллектуальная система <b>Jarvis</b> (Just A Rather Very Intelligent System).\n\nЯ ассистент исследовательской экспедиции 2097, во мне содержится журнал этой экспедиции, а также вся известная информация о планете Proxima b.\nТакже я обладаю функцией постоянного сканирования местности и возможностью анализирования окружения с целью получения информации об чужом мире.\n\n<b>Ваши основные задачи:</b>\n\n\t• Выяснить судьбу предыдущей исследовательской экспедиции 2097 на планете Proxima b.\n\n\t• Максимально изучить планету Proxima b: её экосистему, виды растительности и разновидности животного мира.\n\nУдачи!</string>

    <string name="donotknow">Интеллектуальная система Jarvis не смогла распознать ваш запрос.</string>
    <string name="end">Спасибо за участие! Вы решили все задачи!</string>
    <string name="NFCnotrecognized">Сканер не смог распознать данный код.</string>

    <!-- Ключевое слово для запуска следующего раунда (НЕ конкурса) -->
    <string name="nextRound">раунд</string>

    <!-- Не трогать -->
    <string name="roundNext">Начался раунд </string>

    <!-- Массив имен заданий -->
    <string-array name="taskNamesArray">
        <item id="0">Найти место высадки экспедиции 2097.</item>
        <item id="1">Пройти через паучье логово.</item>
        <item id="2">Найти в коре дерева спрятанный чип с информацией о экспедиции 2097.</item>
        <item id="3">Найти в болоте чип с информацией экспедиции 2097.</item>
    </string-array>

    <!-- Массив описаний и правил -->
    <string-array name="descriptionTasks">
        <item id="0"></item>
        <item id="1">Идите в пункт 2.\nЭкспедиция 2097 выяснила, что оказалась в кольце скал, и что единственный способ продолжить изучение - пройти через пещеру. Основная проблема заключается в том, что пещера заселена местными паукоподобными существами, которые ловят всё, что попало в их сети. Они очень опасные, а их прикосновения ядовиты, поэтому нельзя попадаться и касаться их. Для того, чтобы выяснить дальнейший путь экспедиции 2097, вам придётся пройти через эту пещеру.\n<b>Внимание! Высокий уровень опасности!</b></item>
        <item id="2">Идите в пункт 3.\nИз этой точки экспедицией 2097 был послан сигнал SOS. По немногочисленным данным, которые им удалось отправить, здесь они столкнулись с аномалиями, от которых не смогли защитить костюмы. Здесь люди временно слепнут, а также нарушаются когнитивные функции, отвечающие за восприятие родного языка. С целью нахождения дальнейшей информации, вам необходимо научиться общаться друг с другом, как аборигены, и быть готовым действовать вслепую.</item>
        <item id="3">Идите в пункт 4.\nПо данным экспедиции 2097 можно понять, что их путь прошел через болото. Излучение болота мешает определить на местности цель их дальнейшего следования, поэтому вам придётся повторить их путь и перейти через источник помех для навигации.\nТоксичные пары над болотом могут разъесть сетчатку глаз, так что не рекомендуется нахождение на нем с открытыми глазами, либо без защитных средств.
</item>
	<item id="4">Идите в пункт 5.\nПройдя через болото вы нашли предупреждение экспедиции 2097 о том, что пары болота очень ядовиты и теперь необходимо найти лекарство.\nЭкспедиция 2097 выяснила, что можно вылечится с помощью яиц птицы говорун. На поляне, где находится место гнездование этих птиц можно найти множество кладок, а также защитные костюмы, которые не дадут вылеченным заразиться от всё ещё больных.\nК сожалению, на той же поляне часто водятся монстры, плюющиеся ядом, который вновь вас заразит. Если они там будут, то предварительно их придётся поймать, когда же все члены экипажа будут здоровы, монстры перестанут обращать на вас внимание и дадут продолжить ваш путь.
</item>
	<item id="5">Идите в пункт 6.\nВо время своего путешествия экспедиция 2097 собрала немало данных о планете, но один из передвижных пунктов свалился в глубокое ущелье. У экспедиции 2097 не было необходимых средств для того, чтобы достать его, поэтому оборудование, образцы, а главное копия информации об исследовании и дальнейшем направлении экспедиции всё ещё находятся там.\nЭкспедиция 2097 оставила там голографического помощника, который смог бы помочь следующей экспедиции проникнуть в ущелье. Теперь вы сможете выяснить дальнейшую судьбу экспедиции 2097.
</item>
	<item id="6">…-----..-.-.-.-\nСвязь потеряна.\nПопытка восстановить связь.\nОшибка доступа.\nНеобходима ручная настройка.\nИдите в пункт 7.
</item>
	<item id="7">Идите в пункт 8.\nВо время исследования планеты, по найденным вами данным, экспедиция 2097 посетила священную пещеру аборигенов, в которой они хранят свои реликвии. Возможно, там вы узнаете дальнейшую судьбу экспедиции.\nПещера охраняется аборигенами, а они никого не пускают в пещеру, поэтому предыдущая экспедиция их отвлекала, чтобы проникнуть внутрь. Также экспедиция 2097 не рекомендует забирать что-либо из священной пещеры, потому что аборигены начнут за вами охотиться.\nУровень интеллекта аборигенов низкий, они реагируют на непонятные шумы и проявляют сильный интерес к незнакомым им “инопланетным” вещам.
</item>
	<item id="8">Идите в пункт 9.\nЭкспедиция 2097 занималась исследованием полезных ископаемых, в ходе которого было расследовано несколько участков земли и построена карта, с нанесенными на нее данными сканирования почвы. Из-за сбоя в системе произошла перекодировка карт на первичный шифр компьютера.
Вся информация: карты и шифровка первичного кода - была оставлена экспедицией на месте лагеря. Расшифруйте информацию, чтобы узнать дальнейший маршрут экспедиции 2097 и добыть найденные ей ресурсы.
</item>
	<item id="9">Идите в пункт 10.\nЭкспедиция 2097 в процессе исследований обнаружила бар Mos Eisley. Желая узнать, насколько развит социальный аспект жизни на данной планете, они сыграли в нем в покер, но в результате проиграли запись со своими исследованиями. Вам необходимо выиграть её у местных жителей, чтобы узнать дальнейший путь экспедиции.
</item>
	<item id="10">Последняя запись обнаружена.\nГлава экспедиции 2097 разбил лагерь и дебажит робота-ассистента. Возмжно, он еще не сошел с ума окончтаельно, вам стоит поторопиться и проверить.\n<b>Бегите, глупцы!</b>
</item>
    </string-array>

    <!-- Дополнительные запросы для каждой задачи -->
    <string-array name="additionalQueriesTask1">
        <item>Паук</item>
        <item>Пауки</item>
        <item>Паутина</item>
        <item>Паучьи яйца</item>
    </string-array>
    <string-array name="additionalQueriesTask2">
        <item>Аномалия</item>
	<item>Аномальная зона</item>
    </string-array>
    <string-array name="additionalQueriesTask3">
        <item>Болото</item>
	    <item>Токсичные болота</item>
        <item>Болотное дерево</item>
    </string-array>
    <string-array name="additionalQueriesTask4">
        <item>Яйца</item>
	    <item>Яйцо</item>
	    <item>Птица Говорун</item>
    </string-array>
    <string-array name="additionalQueriesTask5">
        <item>Ущелье</item>
        <item>Ущелье Стеллар</item>
        <item>Голограмма</item>
        <item>Помощник</item>
    </string-array>
    <string-array name="additionalQueriesTask6"></string-array>
    <string-array name="additionalQueriesTask7">
        <item>Абориген</item>
	<item>Абригены</item>
	<item>Наскальные рисунки</item>
	<item>Наскальный рисунок</item>
	<item>Пещера</item>
	<item>Священная пещера</item>
    </string-array>
    <string-array name="additionalQueriesTask8"></string-array>
    <string-array name="additionalQueriesTask9">
        <item>joycasino.com</item>
	<item>Казино</item>
    </string-array>
    <string-array name="additionalQueriesTask10">
    </string-array>

    <!-- Ответы на дополнительные запросы для каждой задачи -->
    <string-array name="additionalAnswersTask1">
        <item>Пещера заселена паукообразными существами, они спят большую часть времени, но стоит кому-то коснуться паутины, как они сразу просыпаются, так же они не любят громкие звуки и крики, но мелодии и пение их успокаивают.</item>
        <item>Пещера заселена паукообразными существами, они спят большую часть времени, но стоит кому-то коснуться паутины, как они сразу просыпаются, так же они не любят громкие звуки и крики, но мелодии и пение их успокаивают.</item>
        <item>Не касайтесь её, чтобы не будить пауков.</item>
        <item>И не подумаешь, что из этой фигни могут вылупится до 10000 маленьких паучков, которые вырастут и заполонят эту пещеру.</item>
    </string-array>
    <string-array name="additionalAnswersTask2">
        <item>Причиной возникновения всевозможных аномалий является Эйва - дерево, которое аборигены считают божественным и всячески оберегают.</item>
        <item>Причиной возникновения всевозможных аномалий является Эйва - дерево, которое аборигены считают божественным и всячески оберегают.</item>
    </string-array>
    <string-array name="additionalAnswersTask3">
        <item>Огромное поле, создающее странные помехи на своём пути, в связи с чем невозможно сделать корректный анализ его почвы. Внимание! Рекомендуется считать уровень опасности высоким!</item>
	<item>Огромное поле, создающее странные помехи на своём пути, в связи с чем невозможно сделать корректный анализ его почвы. Внимание! Рекомендуется считать уровень опасности высоким!</item>
        <item>Непонятно какие полезные для себя минералы, но его кора покрыта какой-то слизью. Внимание! Рекомендуется считать растение ядовитым!</item>
    </string-array>
        <string-array name="additionalAnswersTask4">
        <item>Яйца Птицы Говорун содержат экстракты, являющиеся антидотом для многих ядов на этой планете</item>
        <item>Яйца Птицы Говорун содержат экстракты, являющиеся антидотом для многих ядов на этой планете</item>
        <item>Яйца Птицы Говорун содержат экстракты, являющиеся антидотом для многих ядов на этой планете</item>
    </string-array>
        <string-array name="additionalAnswersTask5">
        <item>Долина реки Интер, уровень воды в которой держится на высоте около 10 метров 23 часа в сутки, остальное время - ниже полуметра. В него провалился передвижной пункт экспедиции 2097.</item>
        <item>Долина реки Интер, уровень воды в которой держится на высоте около 10 метров 23 часа в сутки, остальное время - ниже полуметра. В него провалился передвижной пункт экспедиции 2097.</item>
        <item>Голографический модуль с искусственным интеллектом, оставленный экспедицией 2097. Модификация АнПя97.</item>
	<item>Голографический модуль с искусственным интеллектом, оставленный экспедицией 2097. Модификация АнПя97.</item>
    </string-array>
        <string-array name="additionalAnswersTask6"></string-array>
        <string-array name="additionalAnswersTask7">
        <item>Аборигены находятся на ранней стадии развития, поэтому инстинктивно реагируют на любой шум: например, могут побежать в кусты, если они зашуршат из-за брошенного камня или упавшей ветки.</item>
	<item>Аборигены находятся на ранней стадии развития, поэтому инстинктивно реагируют на любой шум: например, могут побежать в кусты, если они зашуршат из-за брошенного камня или упавшей ветки.</item>
	<item>Судя по изображениям на наскальных рисунках, аборигены очень любят подарки.</item>
	<item>Судя по изображениям на наскальных рисунках, аборигены очень любят подарки.</item>
	<item>Аборигены считают любую непривычную им вещь даром богов и ревностно охраняют ее в священной пещере.</item>
	<item>Аборигены считают любую непривычную им вещь даром богов и ревностно охраняют ее в священной пещере.</item> 
    </string-array>
        <string-array name="additionalAnswersTask8"></string-array>
        <string-array name="additionalAnswersTask9">
        <item>Если у вас не открывается joycasino.com, добавьте цифру 2097, чтобы получилось joycasino2097.com, и начинайте выигрывать.</item>
        <item>Если у вас не открывается joycasino.com, добавьте цифру 2097, чтобы получилось joycasino2097.com, и начинайте выигрывать.</item>
    </string-array>
        <string-array name="additionalAnswersTask10"></string-array>
</resources>
